今日成個氣氛就好似6.9前夕咁

果陣我地唔會屈服
依家
我地一樣唔會!!

推

同樣都係惡法
依家分別就係
先斬後奏

你就睇下香港人會點對付你地

你會唔會行出去先

當然會

香港人 請反抗